業界 GPA 惡性循環

低 gpa (<2.0) --> 自己搞生意 --> 請 HR (HR's gpa < 3.0) --> HR 請 gpa 高既人 (HR 要求: > 3.0)

本 HR 比上不足，比下有餘

又做HR 又做IT

邊有做 IT